{"id":15270,"date":"2023-08-01T15:34:14","date_gmt":"2023-08-01T08:34:14","guid":{"rendered":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/?p=15270"},"modified":"2023-08-03T10:34:48","modified_gmt":"2023-08-03T03:34:48","slug":"06-thang-dau-nam-2023-viettel-post-dat-doanh-thu-buu-chinh-cao-nhat-trong-cung-ky-10-nam","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/thong-tin-bao-chi\/06-thang-dau-nam-2023-viettel-post-dat-doanh-thu-buu-chinh-cao-nhat-trong-cung-ky-10-nam\/","title":{"rendered":"06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, Viettel Post \u0111\u1ea1t doanh thu b\u01b0u ch\u00ednh cao nh\u1ea5t trong c\u00f9ng k\u1ef3 10 n\u0103m"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\"><b><i>06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, <\/i><\/b><b><i>T\u1ed5ng c\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n B\u01b0u ch\u00ednh Viettel (VTP-UPCoM)\u00a0<\/i><\/b><b><i>ho\u00e0n th\u00e0nh v\u01b0\u1ee3t c\u00e1c ch\u1ec9 ti\u00eau s\u1ea3n xu\u1ea5t kinh doanh ch\u00ednh. <\/i><\/b><b><i>Trong \u0111\u00f3, <\/i><\/b><b><i>ri\u00eang <\/i><\/b><b><i>doanh <\/i><\/b><b><i>t<\/i><\/b><b><i>hu<\/i><\/b><b><i> l\u0129nh v\u1ef1c<\/i><\/b> <b><i>b<\/i><\/b><b><i>\u01b0u ch\u00ednh<\/i><\/b><b><i> ghi nh\u1eadn m\u1ee9c doanh thu cao nh\u1ea5t trong 10 n\u0103m qua (2014 \u2013 2023).\u00a0<\/i><\/b>\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\">Theo \u0111\u00f3, 06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, doanh thu c\u1ee7a Viettel Post \u0111\u1ea1t 9.778 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, ho\u00e0n th\u00e0nh 112%, l\u1ee3i nhu\u1eadn tr\u01b0\u1edbc thu\u1ebf \u0111\u1ea1t 218,6 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, ho\u00e0n th\u00e0nh 103% so v\u1edbi k\u1ebf ho\u1ea1ch.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\">\u0110\u00e1ng ch\u00fa \u00fd, l\u0129nh v\u1ef1c b\u01b0u ch\u00ednh l\u00e0 l\u0129nh v\u1ef1c c\u1ed1t l\u00f5i c\u1ee7a Viettel Post \u0111\u1ea1t 104,3% k\u1ebf ho\u1ea1ch, t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng 25,5% so v\u1edbi c\u00f9ng k\u1ef3 n\u0103m 2022, t\u0103ng x\u1ea5p x\u1ec9 10 l\u1ea7n so v\u1edbi n\u0103m 2014.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\">T\u00ednh ri\u00eang QII\/2023, t\u1ed5ng doanh thu \u0111\u1ea1t 4.974,79 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng 3,8% so v\u1edbi QI\/2023. Trong \u0111\u00f3, l\u0129nh v\u1ef1c b\u01b0u ch\u00ednh, \u0111\u1ea1t 101,4% k\u1ebf ho\u1ea1ch, t\u0103ng 16,5% QI\/2023, t\u0103ng 29,4% c\u00f9ng k\u1ef3 n\u0103m 2022. C\u00e1c l\u0129nh v\u1ef1c vi\u1ec5n th\u00f4ng, th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i \u0111i\u1ec7n t\u1eed \u0111\u1ec1u ho\u00e0n th\u00e0nh v\u01b0\u1ee3t k\u1ebf ho\u1ea1ch, l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t \u0111\u1ea1t 109,8%, 127% k\u1ebf ho\u1ea1ch \u0111\u1ec1 ra.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\" data-contrast=\"none\">L\u1ee3i nhu\u1eadn tr\u01b0\u1edbc thu\u1ebf QII\/2023 \u0111\u1ea1t 123,7 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, \u0111\u1ea1t 103,3 % k\u1ebf ho\u1ea1ch, t\u0103ng 30,5% so v\u1edbi QI\/2023.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\" data-contrast=\"auto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-15272\" src=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/4.jpg\" alt=\"\" width=\"4095\" height=\"2730\" srcset=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/4.jpg 4095w, https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/4-768x512.jpg 768w, https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/4-750x500.jpg 750w, https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/4-1000x667.jpg 1000w, https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/4-1920x1280.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 4095px) 100vw, 4095px\" \/><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\">06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, v\u1edbi vi\u1ec7c th\u1ef1c hi\u1ec7n tri\u1ec7t \u0111\u1ec3 c\u00e1c gi\u1ea3i ph\u00e1p n\u00e2ng cao ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng d\u1ecbch v\u1ee5, ph\u1ee5c v\u1ee5, tr\u1ea3i nghi\u1ec7m kh\u00e1ch h\u00e0ng v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng \u0111\u00e3 gi\u00fap ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng d\u1ecbch v\u1ee5 c\u1ee7a Viettelpost \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng cao, \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00e1ch h\u00e0ng tin c\u1eadn v\u00e0 s\u1eed d\u1ee5ng ng\u00e0y c\u00e0ng t\u0103ng (th\u1eddi gian giao h\u00e0ng li\u00ean t\u1ee5c \u0111\u01b0\u1ee3c r\u00fat ng\u1eafn, t\u1ef7 l\u1ec7 giao th\u00e0nh t\u0103ng, t\u1ef7 l\u1ec7 ho\u00e0n th\u1ea5p\u2026).\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\">B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, Viettel Post c\u0169ng \u0111\u00e1nh d\u1ea5u s\u1ef1 chuy\u1ec3n m\u00ecnh, thay \u0111\u1ed5i v\u1ec1 c\u00f4ng ngh\u1ec7 th\u00f4ng tin; \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 v\u00e0o c\u00e1c m\u1eb7t ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng qu\u1ea3n l\u00fd, v\u1eadn h\u00e0nh, kinh doanh c\u1ee7a T\u1ed5ng c\u00f4ng ty, l\u1ea5y kh\u00e1ch h\u00e0ng v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng l\u00e0m trung t\u00e2m, ch\u00fa tr\u1ecdng \u0111\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng nh\u01b0: n\u00e2ng c\u1ea5p m\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n App\/Web, cung c\u1ea5p gi\u1ea3i ph\u00e1p th\u00e0nh to\u00e1n ti\u1ec1n qua QRcode, \u0111\u1ea7u t\u01b0 b\u0103ng chuy\u1ec1n chia ch\u1ecdn, c\u00e2n IOT\u2026 gi\u00fap kh\u00e1ch h\u00e0ng d\u1ec5 d\u00e0ng s\u1eed d\u1ee5ng v\u00e0 qu\u1ea3n l\u00fd \u0111\u01a1n h\u00e0ng, \u0111a d\u1ea1ng ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c thanh to\u00e1n, t\u0103ng c\u01b0\u1eddng c\u00f4ng t\u00e1c ki\u1ec3m so\u00e1t n\u1ed9i b\u1ed9.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\">Ngo\u00e0i nh\u1eefng gi\u1ea3i ph\u00e1p \u0111\u1ec3 gi\u00fap n\u00e2ng cao ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng d\u1ecbch v\u1ee5, th\u00fac \u0111\u1ea9y kinh doanh; Viettel Post \u0111\u00e3 tri\u1ec3n khai m\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c gi\u1ea3i ph\u00e1p \u0111\u1ec3 t\u1ed1i \u01b0u chi ph\u00ed tr\u00ean c\u00e1c m\u1eb7t ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng nh\u01b0 t\u1ed1i \u01b0u m\u1ea1ng l\u01b0\u1edbi, \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 CNTT \u0111\u1ec3 t\u1ed1i \u01b0u qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng k\u1ebft n\u1ed1i, giao h\u00e0ng; t\u1ed5 ch\u1ee9c l\u1ea1i m\u00f4 h\u00ecnh theo h\u01b0\u1edbng tinh g\u1ecdn, \u1ee9ng d\u1ef1ng h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u00e1m s\u00e1t t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng NOC gi\u00e1m s\u00e1t to\u00e0n tr\u00ecnh b\u01b0u g\u1eedi \u0111\u1ebfn t\u1eebng b\u01b0u ph\u1ea9m, b\u01b0u t\u00e1; gi\u1ea3m nh\u00e2n s\u1ef1 v\u00e0 th\u1eddi gian th\u1ef1c hi\u1ec7n b\u00e1o c\u00e1o\u2026\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-15273\" src=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/3.jpg\" alt=\"\" width=\"4095\" height=\"2730\" srcset=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/3.jpg 4095w, https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/3-768x512.jpg 768w, https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/3-750x500.jpg 750w, https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/3-1000x667.jpg 1000w, https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/3-1920x1280.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 4095px) 100vw, 4095px\" \/><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\">6 th\u00e1ng cu\u1ed1i n\u0103m 2023, Viettel Post x\u00e1c \u0111\u1ecbnh r\u00f5 m\u1ee5c ti\u00eau, \u0111\u1ebfn th\u00e1ng 12\/2023 s\u1ebd c\u00e1n m\u1ed1c 1 tri\u1ec7u \u0111\u01a1n\/ng\u00e0y, doanh thu \u01b0\u1edbc t\u00ednh t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng t\u1eeb 23,8% &#8211; 34,7% so v\u1edbi c\u00f9ng k\u1ef3 n\u0103m 2022.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\">C\u00e1c nh\u00f3m gi\u1ea3i ph\u00e1p ch\u00ednh \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ee5c ti\u00eau \u0111\u01b0\u1ee3c ban l\u00e3nh \u0111\u1ea1o ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng th\u1ef1c hi\u1ec7n l\u00e0 ti\u1ebfp t\u1ee5c n\u00e2ng ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng d\u1ecbch v\u1ee5 (r\u00fat ng\u1eafn th\u1eddi gian giao h\u00e0ng, t\u0103ng t\u1ef7 l\u1ec7 giao th\u00e0nh c\u00f4ng, gi\u1ea3m t\u1ef7 l\u1ec7 ho\u00e0n\u2026), n\u00e2ng cao tr\u1ea3i nghi\u1ec7m ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng qua c\u00e1c \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 th\u00f4ng tin v\u00e0 c\u00e1 nh\u00e2n ph\u1ee5c v\u1ee5 tr\u1ef1c ti\u1ebfp; t\u0103ng c\u01b0\u1eddng h\u1ee3p t\u00e1c v\u1edbi kh\u00e1ch h\u00e0ng B2B; v\u1eadn h\u00e0nh hi\u1ec7u qu\u1ea3 m\u00f4 h\u00ecnh kinh doanh t\u1eeb T\u1ed5ng c\u00f4ng ty \u0111\u1ebfn c\u00e1c B\u01b0u c\u1ee5c\u2026\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\">B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, Viettel Post c\u0169ng t\u00edch c\u1ef1c tri\u1ec3n khai k\u1ebf ho\u1ea1ch m\u1edf r\u1ed9ng khai th\u00e1c t\u1ea1i c\u00e1c th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 t\u1ea1i Myanmar, b\u01b0u ch\u00ednh v\u00e0 logistics c\u1ee7a Viettel Post k\u1ef3 v\u1ecdng l\u00e0 l\u0129nh v\u1ef1c ti\u1ebfp theo sau vi\u1ec5n th\u00f4ng gi\u00fap Viettel \u201cGo Global\u201d, mang v\u1ec1 doanh thu l\u1edbn.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\">\u0110\u1ee9ng tr\u01b0\u1edbc nh\u1eefng kh\u00f3 kh\u0103n v\u00e0 m\u1ee9c \u0111\u1ed9 c\u1ea1nh tranh c\u1ee7a th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng chuy\u1ec3n ph\u00e1t trong n\u01b0\u1edbc, Viettel Post s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c \u0111\u1ecbnh v\u1ecb m\u00ecnh l\u00e0 doanh nghi\u1ec7p chuy\u1ec3n ph\u00e1t \u201cNhanh nh\u1ea5t &#8211; Tin c\u1eady nh\u1ea5t\u201d \u0111\u1ec3 t\u1ea1o ra nh\u1eefng l\u1ee3i th\u1ebf nh\u1eb1m thu h\u00fat h\u1ee3p t\u00e1c c\u00f9ng ph\u00e1t tri\u1ec3n.\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, T\u1ed5ng c\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n B\u01b0u ch\u00ednh Viettel (VTP-UPCoM)\u00a0ho\u00e0n th\u00e0nh v\u01b0\u1ee3t c\u00e1c ch\u1ec9 ti\u00eau s\u1ea3n xu\u1ea5t kinh doanh ch\u00ednh. Trong \u0111\u00f3, ri\u00eang doanh thu l\u0129nh v\u1ef1c b\u01b0u ch\u00ednh ghi nh\u1eadn m\u1ee9c doanh thu cao nh\u1ea5t trong 10 n\u0103m qua (2014 \u2013 2023).\u00a0\u00a0 Theo \u0111\u00f3, 06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, doanh [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":15273,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[169],"tags":[340,191,339],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, Viettel Post \u0111\u1ea1t doanh thu b\u01b0u ch\u00ednh cao nh\u1ea5t trong c\u00f9ng k\u1ef3 10 n\u0103m - Viettel Post<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, T\u1ed5ng c\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n B\u01b0u ch\u00ednh Viettel (VTP-UPCoM)\u00a0 ho\u00e0n th\u00e0nh v\u01b0\u1ee3t c\u00e1c ch\u1ec9 ti\u00eau s\u1ea3n xu\u1ea5t kinh doanh ch\u00ednh. Trong \u0111\u00f3, ri\u00eang doanh thu l\u0129nh v\u1ef1c b\u01b0u ch\u00ednh ghi nh\u1eadn m\u1ee9c doanh thu cao nh\u1ea5t trong 10 n\u0103m qua (2014 \u2013 2023).\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/thong-tin-bao-chi\/06-thang-dau-nam-2023-viettel-post-dat-doanh-thu-buu-chinh-cao-nhat-trong-cung-ky-10-nam\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, Viettel Post \u0111\u1ea1t doanh thu b\u01b0u ch\u00ednh cao nh\u1ea5t trong c\u00f9ng k\u1ef3 10 n\u0103m - Viettel Post\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, T\u1ed5ng c\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n B\u01b0u ch\u00ednh Viettel (VTP-UPCoM)\u00a0 ho\u00e0n th\u00e0nh v\u01b0\u1ee3t c\u00e1c ch\u1ec9 ti\u00eau s\u1ea3n xu\u1ea5t kinh doanh ch\u00ednh. Trong \u0111\u00f3, ri\u00eang doanh thu l\u0129nh v\u1ef1c b\u01b0u ch\u00ednh ghi nh\u1eadn m\u1ee9c doanh thu cao nh\u1ea5t trong 10 n\u0103m qua (2014 \u2013 2023).\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/thong-tin-bao-chi\/06-thang-dau-nam-2023-viettel-post-dat-doanh-thu-buu-chinh-cao-nhat-trong-cung-ky-10-nam\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Viettel Post\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-01T08:34:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-03T03:34:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/3.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"4095\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2730\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 ph\u00fat\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/thong-tin-bao-chi\/06-thang-dau-nam-2023-viettel-post-dat-doanh-thu-buu-chinh-cao-nhat-trong-cung-ky-10-nam\/\",\"url\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/thong-tin-bao-chi\/06-thang-dau-nam-2023-viettel-post-dat-doanh-thu-buu-chinh-cao-nhat-trong-cung-ky-10-nam\/\",\"name\":\"06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, Viettel Post \u0111\u1ea1t doanh thu b\u01b0u ch\u00ednh cao nh\u1ea5t trong c\u00f9ng k\u1ef3 10 n\u0103m - Viettel Post\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-08-01T08:34:14+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-03T03:34:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/35981374b9defc85a6c92214e61322ec\"},\"description\":\"06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, T\u1ed5ng c\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n B\u01b0u ch\u00ednh Viettel (VTP-UPCoM)\u00a0 ho\u00e0n th\u00e0nh v\u01b0\u1ee3t c\u00e1c ch\u1ec9 ti\u00eau s\u1ea3n xu\u1ea5t kinh doanh ch\u00ednh. Trong \u0111\u00f3, ri\u00eang doanh thu l\u0129nh v\u1ef1c b\u01b0u ch\u00ednh ghi nh\u1eadn m\u1ee9c doanh thu cao nh\u1ea5t trong 10 n\u0103m qua (2014 \u2013 2023).\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/thong-tin-bao-chi\/06-thang-dau-nam-2023-viettel-post-dat-doanh-thu-buu-chinh-cao-nhat-trong-cung-ky-10-nam\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"vi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/thong-tin-bao-chi\/06-thang-dau-nam-2023-viettel-post-dat-doanh-thu-buu-chinh-cao-nhat-trong-cung-ky-10-nam\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/thong-tin-bao-chi\/06-thang-dau-nam-2023-viettel-post-dat-doanh-thu-buu-chinh-cao-nhat-trong-cung-ky-10-nam\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"item\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, Viettel Post \u0111\u1ea1t doanh thu b\u01b0u ch\u00ednh cao nh\u1ea5t trong c\u00f9ng k\u1ef3 10 n\u0103m\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/\",\"name\":\"Viettel Post\",\"description\":\"Viettel Post\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/35981374b9defc85a6c92214e61322ec\",\"name\":\"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"vi\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fc40e17f636ebd48f581bd50c1bec8f9?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fc40e17f636ebd48f581bd50c1bec8f9?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean\"},\"url\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/author\/btv_mkt_vtp\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, Viettel Post \u0111\u1ea1t doanh thu b\u01b0u ch\u00ednh cao nh\u1ea5t trong c\u00f9ng k\u1ef3 10 n\u0103m - Viettel Post","description":"06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, T\u1ed5ng c\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n B\u01b0u ch\u00ednh Viettel (VTP-UPCoM)\u00a0 ho\u00e0n th\u00e0nh v\u01b0\u1ee3t c\u00e1c ch\u1ec9 ti\u00eau s\u1ea3n xu\u1ea5t kinh doanh ch\u00ednh. Trong \u0111\u00f3, ri\u00eang doanh thu l\u0129nh v\u1ef1c b\u01b0u ch\u00ednh ghi nh\u1eadn m\u1ee9c doanh thu cao nh\u1ea5t trong 10 n\u0103m qua (2014 \u2013 2023).","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/thong-tin-bao-chi\/06-thang-dau-nam-2023-viettel-post-dat-doanh-thu-buu-chinh-cao-nhat-trong-cung-ky-10-nam\/","og_locale":"vi_VN","og_type":"article","og_title":"06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, Viettel Post \u0111\u1ea1t doanh thu b\u01b0u ch\u00ednh cao nh\u1ea5t trong c\u00f9ng k\u1ef3 10 n\u0103m - Viettel Post","og_description":"06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, T\u1ed5ng c\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n B\u01b0u ch\u00ednh Viettel (VTP-UPCoM)\u00a0 ho\u00e0n th\u00e0nh v\u01b0\u1ee3t c\u00e1c ch\u1ec9 ti\u00eau s\u1ea3n xu\u1ea5t kinh doanh ch\u00ednh. Trong \u0111\u00f3, ri\u00eang doanh thu l\u0129nh v\u1ef1c b\u01b0u ch\u00ednh ghi nh\u1eadn m\u1ee9c doanh thu cao nh\u1ea5t trong 10 n\u0103m qua (2014 \u2013 2023).","og_url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/thong-tin-bao-chi\/06-thang-dau-nam-2023-viettel-post-dat-doanh-thu-buu-chinh-cao-nhat-trong-cung-ky-10-nam\/","og_site_name":"Viettel Post","article_published_time":"2023-08-01T08:34:14+00:00","article_modified_time":"2023-08-03T03:34:48+00:00","og_image":[{"width":4095,"height":2730,"url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/3.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi":"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean","\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc":"5 ph\u00fat"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/thong-tin-bao-chi\/06-thang-dau-nam-2023-viettel-post-dat-doanh-thu-buu-chinh-cao-nhat-trong-cung-ky-10-nam\/","url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/thong-tin-bao-chi\/06-thang-dau-nam-2023-viettel-post-dat-doanh-thu-buu-chinh-cao-nhat-trong-cung-ky-10-nam\/","name":"06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, Viettel Post \u0111\u1ea1t doanh thu b\u01b0u ch\u00ednh cao nh\u1ea5t trong c\u00f9ng k\u1ef3 10 n\u0103m - Viettel Post","isPartOf":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#website"},"datePublished":"2023-08-01T08:34:14+00:00","dateModified":"2023-08-03T03:34:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/35981374b9defc85a6c92214e61322ec"},"description":"06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, T\u1ed5ng c\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n B\u01b0u ch\u00ednh Viettel (VTP-UPCoM)\u00a0 ho\u00e0n th\u00e0nh v\u01b0\u1ee3t c\u00e1c ch\u1ec9 ti\u00eau s\u1ea3n xu\u1ea5t kinh doanh ch\u00ednh. Trong \u0111\u00f3, ri\u00eang doanh thu l\u0129nh v\u1ef1c b\u01b0u ch\u00ednh ghi nh\u1eadn m\u1ee9c doanh thu cao nh\u1ea5t trong 10 n\u0103m qua (2014 \u2013 2023).","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/thong-tin-bao-chi\/06-thang-dau-nam-2023-viettel-post-dat-doanh-thu-buu-chinh-cao-nhat-trong-cung-ky-10-nam\/#breadcrumb"},"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/viettelpost.com.vn\/thong-tin-bao-chi\/06-thang-dau-nam-2023-viettel-post-dat-doanh-thu-buu-chinh-cao-nhat-trong-cung-ky-10-nam\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/thong-tin-bao-chi\/06-thang-dau-nam-2023-viettel-post-dat-doanh-thu-buu-chinh-cao-nhat-trong-cung-ky-10-nam\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Trang ch\u1ee7","item":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"06 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, Viettel Post \u0111\u1ea1t doanh thu b\u01b0u ch\u00ednh cao nh\u1ea5t trong c\u00f9ng k\u1ef3 10 n\u0103m"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#website","url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/","name":"Viettel Post","description":"Viettel Post","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"vi"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/35981374b9defc85a6c92214e61322ec","name":"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fc40e17f636ebd48f581bd50c1bec8f9?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fc40e17f636ebd48f581bd50c1bec8f9?s=96&d=mm&r=g","caption":"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean"},"url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/author\/btv_mkt_vtp\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15270"}],"collection":[{"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15270"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15270\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15279,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15270\/revisions\/15279"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15273"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15270"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15270"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15270"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}