{"id":6521,"date":"2019-04-01T14:42:57","date_gmt":"2019-04-01T07:42:57","guid":{"rendered":"http:\/\/viettelpost.com.vn\/?p=6521"},"modified":"2021-08-16T04:41:46","modified_gmt":"2021-08-16T04:41:46","slug":"goi-thau-mua-sam-may-tinh-de-ban-nam-2019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-dau-thau\/goi-thau-mua-sam-may-tinh-de-ban-nam-2019\/","title":{"rendered":"G\u00f3i th\u1ea7u Mua s\u1eafm m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n n\u0103m 2019"},"content":{"rendered":"<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-580 size-large\" src=\"https:\/\/vnnews.okd.viettelpost.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/12032018p1-7-1-1024x576.png\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"576\" \/><\/p>\n<p>Ng\u00e0y \u0111\u0103ng:\u00a0<span id=\"OBJ_PREFIX_DWT56_com_zimbra_date\" class=\"Object\">01\/04\/2019<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">K\u00ednh g\u1eedi: C\u00e1c nh\u00e0 th\u1ea7u T\u1ed5ng c\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n B\u01b0u ch\u00ednh Viettel c\u00f3 nhu c\u1ea7u mua s\u1eafm m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n n\u0103m 2019 theo th\u00f4ng tin nh\u01b0 sau:<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">&#8211; T\u00ean g\u00f3i th\u1ea7u: G\u00f3i th\u1ea7u Mua s\u1eafm m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n n\u0103m 2019<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">&#8211; H\u00ecnh th\u1ee9c l\u1ef1a ch\u1ecdn nh\u00e0 th\u1ea7u: Ch\u00e0o h\u00e0ng c\u1ea1nh tranh trong n\u01b0\u1edbc<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">&#8211; Th\u1eddi \u0111i\u1ec3m ph\u00e1t h\u00e0nh HSYC:\u00a001\/04\/2019<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">&#8211; Th\u1eddi \u0111i\u1ec3m h\u1ebft h\u1ea1n nh\u1eadn HS\u0110X: 14h00, ng\u00e0y\u00a010\/04\/2019<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">&#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9 nh\u1eadn HS\u0110X: T\u1ed5ng c\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n B\u01b0u ch\u00ednh Viettel \u2013 T\u00f2a nh\u00e0 N1, Km s\u1ed1 2 \u0110\u1ea1i L\u1ed9 Th\u0103ng Long, ph\u01b0\u1eddng M\u1ec5 Tr\u00ec, qu\u1eadn Nam T\u1eeb Li\u00eam, H\u00e0 N\u1ed9i.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">S\u1ed1 \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i:\u00a0024.62776812<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ng\u00e0y \u0111\u0103ng:\u00a001\/04\/2019 K\u00ednh g\u1eedi: C\u00e1c nh\u00e0 th\u1ea7u T\u1ed5ng c\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n B\u01b0u ch\u00ednh Viettel c\u00f3 nhu c\u1ea7u mua s\u1eafm m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n n\u0103m 2019 theo th\u00f4ng tin nh\u01b0 sau: &#8211; T\u00ean g\u00f3i th\u1ea7u: G\u00f3i th\u1ea7u Mua s\u1eafm m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n n\u0103m 2019 &#8211; H\u00ecnh th\u1ee9c l\u1ef1a ch\u1ecdn nh\u00e0 th\u1ea7u: Ch\u00e0o h\u00e0ng c\u1ea1nh [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":11297,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[171],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>G\u00f3i th\u1ea7u Mua s\u1eafm m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n n\u0103m 2019 - Viettel Post<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-dau-thau\/goi-thau-mua-sam-may-tinh-de-ban-nam-2019\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"G\u00f3i th\u1ea7u Mua s\u1eafm m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n n\u0103m 2019 - Viettel Post\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ng\u00e0y \u0111\u0103ng:\u00a001\/04\/2019 K\u00ednh g\u1eedi: C\u00e1c nh\u00e0 th\u1ea7u T\u1ed5ng c\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n B\u01b0u ch\u00ednh Viettel c\u00f3 nhu c\u1ea7u mua s\u1eafm m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n n\u0103m 2019 theo th\u00f4ng tin nh\u01b0 sau: &#8211; T\u00ean g\u00f3i th\u1ea7u: G\u00f3i th\u1ea7u Mua s\u1eafm m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n n\u0103m 2019 &#8211; H\u00ecnh th\u1ee9c l\u1ef1a ch\u1ecdn nh\u00e0 th\u1ea7u: Ch\u00e0o h\u00e0ng c\u1ea1nh [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-dau-thau\/goi-thau-mua-sam-may-tinh-de-ban-nam-2019\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Viettel Post\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-04-01T07:42:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-16T04:41:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/logo-380x270.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"380\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"270\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 ph\u00fat\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-dau-thau\/goi-thau-mua-sam-may-tinh-de-ban-nam-2019\/\",\"url\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-dau-thau\/goi-thau-mua-sam-may-tinh-de-ban-nam-2019\/\",\"name\":\"G\u00f3i th\u1ea7u Mua s\u1eafm m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n n\u0103m 2019 - Viettel Post\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-04-01T07:42:57+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-16T04:41:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/35981374b9defc85a6c92214e61322ec\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-dau-thau\/goi-thau-mua-sam-may-tinh-de-ban-nam-2019\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"vi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-dau-thau\/goi-thau-mua-sam-may-tinh-de-ban-nam-2019\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-dau-thau\/goi-thau-mua-sam-may-tinh-de-ban-nam-2019\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"item\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"G\u00f3i th\u1ea7u Mua s\u1eafm m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n n\u0103m 2019\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/\",\"name\":\"Viettel Post\",\"description\":\"Viettel Post\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/35981374b9defc85a6c92214e61322ec\",\"name\":\"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"vi\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fc40e17f636ebd48f581bd50c1bec8f9?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fc40e17f636ebd48f581bd50c1bec8f9?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean\"},\"url\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/author\/btv_mkt_vtp\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"G\u00f3i th\u1ea7u Mua s\u1eafm m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n n\u0103m 2019 - Viettel Post","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-dau-thau\/goi-thau-mua-sam-may-tinh-de-ban-nam-2019\/","og_locale":"vi_VN","og_type":"article","og_title":"G\u00f3i th\u1ea7u Mua s\u1eafm m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n n\u0103m 2019 - Viettel Post","og_description":"Ng\u00e0y \u0111\u0103ng:\u00a001\/04\/2019 K\u00ednh g\u1eedi: C\u00e1c nh\u00e0 th\u1ea7u T\u1ed5ng c\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n B\u01b0u ch\u00ednh Viettel c\u00f3 nhu c\u1ea7u mua s\u1eafm m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n n\u0103m 2019 theo th\u00f4ng tin nh\u01b0 sau: &#8211; T\u00ean g\u00f3i th\u1ea7u: G\u00f3i th\u1ea7u Mua s\u1eafm m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n n\u0103m 2019 &#8211; H\u00ecnh th\u1ee9c l\u1ef1a ch\u1ecdn nh\u00e0 th\u1ea7u: Ch\u00e0o h\u00e0ng c\u1ea1nh [&hellip;]","og_url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-dau-thau\/goi-thau-mua-sam-may-tinh-de-ban-nam-2019\/","og_site_name":"Viettel Post","article_published_time":"2019-04-01T07:42:57+00:00","article_modified_time":"2021-08-16T04:41:46+00:00","og_image":[{"width":380,"height":270,"url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/logo-380x270.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi":"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean","\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc":"1 ph\u00fat"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-dau-thau\/goi-thau-mua-sam-may-tinh-de-ban-nam-2019\/","url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-dau-thau\/goi-thau-mua-sam-may-tinh-de-ban-nam-2019\/","name":"G\u00f3i th\u1ea7u Mua s\u1eafm m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n n\u0103m 2019 - Viettel Post","isPartOf":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#website"},"datePublished":"2019-04-01T07:42:57+00:00","dateModified":"2021-08-16T04:41:46+00:00","author":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/35981374b9defc85a6c92214e61322ec"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-dau-thau\/goi-thau-mua-sam-may-tinh-de-ban-nam-2019\/#breadcrumb"},"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-dau-thau\/goi-thau-mua-sam-may-tinh-de-ban-nam-2019\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-dau-thau\/goi-thau-mua-sam-may-tinh-de-ban-nam-2019\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Trang ch\u1ee7","item":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"G\u00f3i th\u1ea7u Mua s\u1eafm m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n n\u0103m 2019"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#website","url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/","name":"Viettel Post","description":"Viettel Post","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"vi"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/35981374b9defc85a6c92214e61322ec","name":"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fc40e17f636ebd48f581bd50c1bec8f9?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fc40e17f636ebd48f581bd50c1bec8f9?s=96&d=mm&r=g","caption":"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean"},"url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/author\/btv_mkt_vtp\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6521"}],"collection":[{"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6521"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6521\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11605,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6521\/revisions\/11605"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11297"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6521"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6521"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6521"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}