{"id":7789,"date":"2020-12-16T13:48:57","date_gmt":"2020-12-16T06:48:57","guid":{"rendered":"http:\/\/171.244.50.239:8808\/?p=7789"},"modified":"2021-08-18T07:30:38","modified_gmt":"2021-08-18T07:30:38","slug":"cbtt-ket-qua-giao-dich-co-phieu-cua-nguoi-noi-bo_ptgd-pham-van-tuyen-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/quan-he-co-dong\/cbtt-ket-qua-giao-dich-co-phieu-cua-nguoi-noi-bo_ptgd-pham-van-tuyen-2\/","title":{"rendered":"CBTT k\u1ebft qu\u1ea3 giao d\u1ecbch c\u1ed5 phi\u1ebfu c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi n\u1ed9i b\u1ed9_PTG\u0110 Ph\u1ea1m V\u0103n Tuy\u00ean"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-family: 'times new roman', times, serif; font-size: 14pt;\">&#8211; T\u00ean c\u00e1 nh\u00e2n th\u1ef1c hi\u1ec7n giao d\u1ecbch: Ph\u1ea1m V\u0103n Tuy\u00ean<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: 'times new roman', times, serif; font-size: 14pt;\">&#8211; Ch\u1ee9c v\u1ee5 hi\u1ec7n nay t\u1ea1i TCNY: Ph\u00f3 T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: 'times new roman', times, serif; font-size: 14pt;\">&#8211; M\u00e3 ch\u1ee9ng kho\u00e1n: VTP<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: 'times new roman', times, serif; font-size: 14pt;\">&#8211; S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u1ed5 phi\u1ebfu n\u1eafm gi\u1eef tr\u01b0\u1edbc khi th\u1ef1c hi\u1ec7n giao d\u1ecbch: 30.091 CP (t\u1ef7 l\u1ec7 0,04%)<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: 'times new roman', times, serif; font-size: 14pt;\">&#8211; S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u1ed5 phi\u1ebfu \u0111\u0103ng k\u00fd b\u00e1n: 15.000 CP<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: 'times new roman', times, serif; font-size: 14pt;\">&#8211; S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u1ed5 phi\u1ebfu \u0111\u00e3 b\u00e1n: 6.000 CP<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: 'times new roman', times, serif; font-size: 14pt;\">&#8211; S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u1ed5 phi\u1ebfu sau khi th\u1ef1c hi\u1ec7n giao d\u1ecbch: 24.091 CP<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: 'times new roman', times, serif; font-size: 14pt;\">&#8211; Ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c giao d\u1ecbch: Kh\u1edbp l\u1ec7nh<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: 'times new roman', times, serif; font-size: 14pt;\">&#8211; Th\u1eddi gian giao d\u1ecbch: 01\/12\/2020 \u0111\u1ebfn 08\/12\/2020<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: 'times new roman', times, serif; font-size: 14pt;\">&#8211; Nguy\u00ean nh\u00e2n kh\u00f4ng th\u1ef1c hi\u1ec7n h\u1ebft kh\u1ed1i l\u01b0\u1ee3ng \u0111\u0103ng k\u00fd: Gi\u00e1 kh\u00f4ng \u0111\u1ea1t nh\u01b0 k\u1ef3 v\u1ecdng<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&#8211; T\u00ean c\u00e1 nh\u00e2n th\u1ef1c hi\u1ec7n giao d\u1ecbch: Ph\u1ea1m V\u0103n Tuy\u00ean &#8211; Ch\u1ee9c v\u1ee5 hi\u1ec7n nay t\u1ea1i TCNY: Ph\u00f3 T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c &#8211; M\u00e3 ch\u1ee9ng kho\u00e1n: VTP &#8211; S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u1ed5 phi\u1ebfu n\u1eafm gi\u1eef tr\u01b0\u1edbc khi th\u1ef1c hi\u1ec7n giao d\u1ecbch: 30.091 CP (t\u1ef7 l\u1ec7 0,04%) &#8211; S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u1ed5 phi\u1ebfu \u0111\u0103ng k\u00fd b\u00e1n: 15.000 CP [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":10211,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[168,170],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CBTT k\u1ebft qu\u1ea3 giao d\u1ecbch c\u1ed5 phi\u1ebfu c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi n\u1ed9i b\u1ed9_PTG\u0110 Ph\u1ea1m V\u0103n Tuy\u00ean - Viettel Post<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/quan-he-co-dong\/cbtt-ket-qua-giao-dich-co-phieu-cua-nguoi-noi-bo_ptgd-pham-van-tuyen-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"CBTT k\u1ebft qu\u1ea3 giao d\u1ecbch c\u1ed5 phi\u1ebfu c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi n\u1ed9i b\u1ed9_PTG\u0110 Ph\u1ea1m V\u0103n Tuy\u00ean - Viettel Post\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#8211; T\u00ean c\u00e1 nh\u00e2n th\u1ef1c hi\u1ec7n giao d\u1ecbch: Ph\u1ea1m V\u0103n Tuy\u00ean &#8211; Ch\u1ee9c v\u1ee5 hi\u1ec7n nay t\u1ea1i TCNY: Ph\u00f3 T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c &#8211; M\u00e3 ch\u1ee9ng kho\u00e1n: VTP &#8211; S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u1ed5 phi\u1ebfu n\u1eafm gi\u1eef tr\u01b0\u1edbc khi th\u1ef1c hi\u1ec7n giao d\u1ecbch: 30.091 CP (t\u1ef7 l\u1ec7 0,04%) &#8211; S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u1ed5 phi\u1ebfu \u0111\u0103ng k\u00fd b\u00e1n: 15.000 CP [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/quan-he-co-dong\/cbtt-ket-qua-giao-dich-co-phieu-cua-nguoi-noi-bo_ptgd-pham-van-tuyen-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Viettel Post\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-12-16T06:48:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-18T07:30:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Logo-Viettel-Post.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"380\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"270\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 ph\u00fat\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/quan-he-co-dong\/cbtt-ket-qua-giao-dich-co-phieu-cua-nguoi-noi-bo_ptgd-pham-van-tuyen-2\/\",\"url\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/quan-he-co-dong\/cbtt-ket-qua-giao-dich-co-phieu-cua-nguoi-noi-bo_ptgd-pham-van-tuyen-2\/\",\"name\":\"CBTT k\u1ebft qu\u1ea3 giao d\u1ecbch c\u1ed5 phi\u1ebfu c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi n\u1ed9i b\u1ed9_PTG\u0110 Ph\u1ea1m V\u0103n Tuy\u00ean - Viettel Post\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-12-16T06:48:57+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-18T07:30:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/35981374b9defc85a6c92214e61322ec\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/quan-he-co-dong\/cbtt-ket-qua-giao-dich-co-phieu-cua-nguoi-noi-bo_ptgd-pham-van-tuyen-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"vi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/quan-he-co-dong\/cbtt-ket-qua-giao-dich-co-phieu-cua-nguoi-noi-bo_ptgd-pham-van-tuyen-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/quan-he-co-dong\/cbtt-ket-qua-giao-dich-co-phieu-cua-nguoi-noi-bo_ptgd-pham-van-tuyen-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"item\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CBTT k\u1ebft qu\u1ea3 giao d\u1ecbch c\u1ed5 phi\u1ebfu c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi n\u1ed9i b\u1ed9_PTG\u0110 Ph\u1ea1m V\u0103n Tuy\u00ean\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/\",\"name\":\"Viettel Post\",\"description\":\"Viettel Post\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/35981374b9defc85a6c92214e61322ec\",\"name\":\"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"vi\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fc40e17f636ebd48f581bd50c1bec8f9?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fc40e17f636ebd48f581bd50c1bec8f9?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean\"},\"url\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/author\/btv_mkt_vtp\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"CBTT k\u1ebft qu\u1ea3 giao d\u1ecbch c\u1ed5 phi\u1ebfu c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi n\u1ed9i b\u1ed9_PTG\u0110 Ph\u1ea1m V\u0103n Tuy\u00ean - Viettel Post","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/quan-he-co-dong\/cbtt-ket-qua-giao-dich-co-phieu-cua-nguoi-noi-bo_ptgd-pham-van-tuyen-2\/","og_locale":"vi_VN","og_type":"article","og_title":"CBTT k\u1ebft qu\u1ea3 giao d\u1ecbch c\u1ed5 phi\u1ebfu c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi n\u1ed9i b\u1ed9_PTG\u0110 Ph\u1ea1m V\u0103n Tuy\u00ean - Viettel Post","og_description":"&#8211; T\u00ean c\u00e1 nh\u00e2n th\u1ef1c hi\u1ec7n giao d\u1ecbch: Ph\u1ea1m V\u0103n Tuy\u00ean &#8211; Ch\u1ee9c v\u1ee5 hi\u1ec7n nay t\u1ea1i TCNY: Ph\u00f3 T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c &#8211; M\u00e3 ch\u1ee9ng kho\u00e1n: VTP &#8211; S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u1ed5 phi\u1ebfu n\u1eafm gi\u1eef tr\u01b0\u1edbc khi th\u1ef1c hi\u1ec7n giao d\u1ecbch: 30.091 CP (t\u1ef7 l\u1ec7 0,04%) &#8211; S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u1ed5 phi\u1ebfu \u0111\u0103ng k\u00fd b\u00e1n: 15.000 CP [&hellip;]","og_url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/quan-he-co-dong\/cbtt-ket-qua-giao-dich-co-phieu-cua-nguoi-noi-bo_ptgd-pham-van-tuyen-2\/","og_site_name":"Viettel Post","article_published_time":"2020-12-16T06:48:57+00:00","article_modified_time":"2021-08-18T07:30:38+00:00","og_image":[{"width":380,"height":270,"url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Logo-Viettel-Post.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi":"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean","\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc":"1 ph\u00fat"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/quan-he-co-dong\/cbtt-ket-qua-giao-dich-co-phieu-cua-nguoi-noi-bo_ptgd-pham-van-tuyen-2\/","url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/quan-he-co-dong\/cbtt-ket-qua-giao-dich-co-phieu-cua-nguoi-noi-bo_ptgd-pham-van-tuyen-2\/","name":"CBTT k\u1ebft qu\u1ea3 giao d\u1ecbch c\u1ed5 phi\u1ebfu c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi n\u1ed9i b\u1ed9_PTG\u0110 Ph\u1ea1m V\u0103n Tuy\u00ean - Viettel Post","isPartOf":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#website"},"datePublished":"2020-12-16T06:48:57+00:00","dateModified":"2021-08-18T07:30:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/35981374b9defc85a6c92214e61322ec"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/quan-he-co-dong\/cbtt-ket-qua-giao-dich-co-phieu-cua-nguoi-noi-bo_ptgd-pham-van-tuyen-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/viettelpost.com.vn\/quan-he-co-dong\/cbtt-ket-qua-giao-dich-co-phieu-cua-nguoi-noi-bo_ptgd-pham-van-tuyen-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/quan-he-co-dong\/cbtt-ket-qua-giao-dich-co-phieu-cua-nguoi-noi-bo_ptgd-pham-van-tuyen-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Trang ch\u1ee7","item":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CBTT k\u1ebft qu\u1ea3 giao d\u1ecbch c\u1ed5 phi\u1ebfu c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi n\u1ed9i b\u1ed9_PTG\u0110 Ph\u1ea1m V\u0103n Tuy\u00ean"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#website","url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/","name":"Viettel Post","description":"Viettel Post","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"vi"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/35981374b9defc85a6c92214e61322ec","name":"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fc40e17f636ebd48f581bd50c1bec8f9?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fc40e17f636ebd48f581bd50c1bec8f9?s=96&d=mm&r=g","caption":"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean"},"url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/author\/btv_mkt_vtp\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7789"}],"collection":[{"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7789"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7789\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10217,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7789\/revisions\/10217"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10211"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7789"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7789"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7789"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}